［要出律師信告邱騰華啦］原來商經局網站都顯示晒宜家被制裁者的名單及個人資料

陳志全今日於 Facebook 發文，並貼出香港商務及經濟發展局所實施的聯合國安全理事會制裁名單，指港府都曾經公開被制裁者的詳細個人資料。他解釋，「這是國際慣常做法，否則全世界叫『曾國衛』的人也可能受牽連」，批評「唔該班香港高官鬧美國前做吓功課先！」

陳志全貼出政府實施的聯合國安全理事會制裁名單、商經局網站顯示，港府根據《聯合國制裁條例》(第537章)，對阿富汗、索馬里、伊朗、北韓、利比亞及中非共和國等國家及地區，實施軍火、財政及旅行禁令制裁，並公開被制裁者的名單及個人資料，包括姓名、國籍、護照號碼等。

慢必FB :

唔知 總之以前ok 依家唔ok

私隱專員 快D 叫商經局移除網頁

之前點估到自己都有幸成為國際制裁對象，同獨裁者、恐怖分子齊名

好撚肉酸

快d拉鳩邱騰華啦

班官出來轉移視線咋嘛
重點係佢地既罪行

Send email問下私隱公署咁算點先

回力鏢

喂 你地琴日屌得好大聲嫁
我係個網到見到你個名喎邱騰華

曾國衛好似話要告架

膠官：只要删左舊記錄於等於無做過，又過關！吹咩！

媽呀好撚柒

邱騰華又指，美方採取的手法非常野蠻，針對個別人士甚至是個別人士的資產，手法是單向和不文明，包括公開他人資料等。

佢係咪講緊自己??

私隱專員公署：美方公開本港多名官員資料形同「起底」

公署又指，《私隱條例》並無本港以外區域的執法權，但認為美國政府今次披露資料的做法，明顯是過度披露和不必要，形同「起底」，亦可能導致當事人的個人資料被非法使用，對當事人造成極大的滋擾。

突返個龜頭出黎啦 隔左24個鐘都未夠呀

真係好撚柒

推

On9港共

邱:"我覺得"以前係冇問題

真係好柒

屌你老母
香港高官喎

笑閪死

Push

今年d回力標大大力飛返來
公開人哋就得 自己就唔得

龍門任你搬

on 9

11個恐怖份子講人權

基本法腐乳.jpg

食回力鏢

迴力bill

大家記得要為暴政backup資料。

腐乳華: 好唔文明

嘩呢單真係回力鏢喎

抵撚死啦

PUSH

呢個時候係咪又要搬石頭同佢隻腳出黎笑

呢個政府，四個字形容：醜態百出

石頭腳

商經局幾時更新番網頁條制裁名單？

私隱專員做野喇喂

笑撚死

證明邱騰華係25仔

一係扮懵一係弱智

兩者都唔值得出糧

執包袱啦

打去恥笑私隱專員

好柒呀

7.7

班柒頭究竟有冇一刻覺得自己真係柒咗
定一直覺得係人哋錯

支那狗就唔得，其他無問題

用黎比藍屍屌美國啫

開人地名我撚唔理啦
而家開我地個大名就係你美國無恥兼卑鄙！

好肉酸呀 國際重犯仲講咩私隱

推 又話<我真係好撚鐘意香港>國際線燒得咁猛要人.有手足24hr twitter方便大家,好簡單入去like&推就多一杯火水 - 分享自 LIHKG 討論區

私人專員：「我睇唔到」

黃國健：「如被制裁是榮幸」 居然可以同大屠殺者齊名

屌你老母真係好撚核突
你話政府企喺中共立場屌美國都算
而家將一個正常程序曲解到去道德攻擊美國，當全香港人係無知婦孺

推光復香港 時代革命

咁班藍屍又真係無知婦孺黎

一巴巴車落去

個客戶群又唔係有腦嘅人

Push

笑死

腐乳華

香港而家姐係歧視中東人啦
叫穆罕默德嘅就 資料全都爆

差人叔叔 話告喎

唔好俾佢停

屌，好樣衰呀

留名

咁都得
真係要不排除採取法律行動

我公開你就係天經地義
你公開我就係卑鄙無恥

雙重標準
偽善

尋日佢地用D 字食晒回力鑣

港共非法政府嚇到亂晒

兩個口 任佢up

D藍屍廢老話 制裁還制裁 點解要公開個人去晒邊?

縣官放火呀

哇. 屌. 有D 咁戇鳩既官既

柒左咪改 冷處理唔回應
你班港豬咪無件事

食相肉酸

咁肉酸

邊個黎？？？
哦～紀律部隊頭目調過黎嘅

曾國衛

咁正苦又會拗:

當年o個個係聯合國認可o既制裁行動
今次係老美單方面o既敵對行為
兩單不能混為一談

私隱署咪撚雙重標準呀

即係其他人個人資料就唔重要了 ？

基本法之父

柒到

責任不在我方

國際城市既墮落

@邱騰華 回力鏢

局長可唔可以搵次做下功課先

我叫索馬里軍閥去信商經局抗議侵犯人權先

強烈XXXXXX雙重標準

以前無郭安發呢個物體

瞬間看柒頭

局長個名都係上面就正

甲級戰犯

成班唔要面嘅港共
失禮哂真正嘅港人
出賣香港 影響中華民族

成班狗官露晒底，全撚部都on99

國際回力鏢

港共真係on9
btw 如果佢哋真係咁高質 就唔洗變到今時今日咁，被美國制裁啦

啲高官全部on撚9

香港官員先有人權

話時話竟然冇負評，五毛狗呢

點解可以咁柒

點兜呀今次又

告啦

政府快d告政府啦

高質

邱騰華觸犯國安法既發佈虛假消息 引起恐慌
或邱騰華可以向連登同廣大市民道歉
考慮放佢生路唔用國安法逮捕佢

私隱專員公署幾時捍衞數據道德
要求邱局長問責下台
無恥 冇道德底線

喂私隱公廁專員, 係呀你呀望下呢邊呀公廁專員, 你尋日d 數據道德跌哂落馬桶啦, 仲唔執返上黎？

推啦 私x轉員班仆街去信香港政府未？

不文明

國際通緝犯根本無資格治港

只有自己既私隱先係私隱

三白眼，出嚟應下啦。

特衰正苦柒少日俾人抖下得唔得

隻邱狗下輪就到佢

邊個雙重標準

有冇記者問私隱專員？

奶支奶到冇晒尊嚴，
支那班廢官日日都精神分裂，
班港支廢官又跟住精神分裂，
重月月十幾萬人工，
正廢物

真on9

曾國偉琴日範話咁係流氓行為
班做左幾十年既公務員果然冇國際視野

龍門任佢擺 自已資料就緊要, 其他人資料就無所謂?

push

笑死

笑撚死人

美國沒基本法腐乳，香港有

超級回力標

叫私隱公署收手吧

真係柒到無人有

回力鏢快撚到

基本法腐乳，做乜柒都得

香港呢班官真係要柒出全球 連帶大陸都影衰埋

又唔做嘢，又唔讀書

戇鳩治港

你唔係以為佢地真係咁撚醒下話？

衰撚過獨裁者
野心係ISIS+納粹+大日本級別

無賴方面的確係

佢地就係耍無賴

，

A

邱：我冇嘢補充。

媽啊好柒